[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(249)

男神都特別鍾意講大話

呃毒撚要付出沉重代價

monkey?

me

點解永年會播⋯bingbing啲歌

狗公！！

臭鴨

你=狗公！！！

仲夏的心意 是完全忘記顧慮

咩係永年

你地連登個通知有冇delay到？

有

你句粗口係：你快d屌我

..

叫我？

槽永年

-5/10

-10/10

笑能刀我撲街

不了不了

10/10

新人留名

新人你好呀傻鴨

泡沫光線

[member]excuse me
D?[/?member]

？

第三行右一我認得

邊個黎

你就傻鴨

好似叫Walter

都係去咗先

有個喺隔離

覺得右邊第三個行都幾pk

唔通有巴嘅樣
好帥

乜9？

行緊

臭撚到⋯⋯自己都嫌棄自己

垃圾假如

你成日都嫌棄自己

where is my dadyyyyyy

屌你老母！
又冇老No.!點投訴呀？
毅進仔！！！你地逆線行車呀!
DLLM

呢句嘢幾好笑

大家小心呀🥺🥺🥺

點點...散啦，不要再留了

去咗希慎食飯

明白
大家方向一樣， 只係觀點不同
咁我不再加意見了

元朗獨立

其實....我都仲係上環附近留守緊， 我唔係返左屋企，
我唔會衝頭，但更不是和理非...只係知道有d危機感， 第一下感覺唔想個朋友都參戰姐...
巴打 你唔好咁敏感啦.

咁.....梳..
我自己都會再認真檢討下
你都小心d~

不用擔心，我身邊有幾位朋友睇住我
Thanks

點點.......enjoy ur meal la....

原來你就是傳說中的花花？

。。。

元郎單野又咩咩料呀？ ！
痴線

太過份

？？？？？
有冇人睇緊林卓廷live?????

救命⋯⋯⋯

成班白衫咁樣入面港鐵站打人 完全無人理

痴撚線..
我想問那個背.....係咪剛剛被打成咁

立場姐姐都俾人打

on99

大大聲吓咗出黎

元朗

屌咩事呀

元朗live

.....T_T
到底呢個仲係咪我生活左廿幾年既香港..
我真係好心痛.....

今次應該係我第一次見到香港黑社會當眾打人

睇到震緊

又係黑社會散 就有警察到 一樣

Km~你住元郎？
剛剛開到fb...林卓廷個嘴都爆好似爆左光

朗

咁撚惡

肥姐姐....
今晚就不要再談政治、示威等等了...
我並唔覺得邊個講得岩、邊個講得錯...
只係我知道...大家今日個心都累了.....
正正12點， 一如以往，你地搞下d爛gag,
大家輕鬆下，再去諗如何面對以後既挑戰啦

文西出現了

我地無謂因爲呢個垃圾政府嘈啦....
大家今日都身心疲累了..
你地好似平時咁吹下水，擺下d J 圖啦
我平時加唔到口， 但見你地吹得好開心架只口
戰爭， 要取勝並非一朝一弓夕，坦言說
我覺得香港人今日既示威行動又Level up 左
唔係再呆99圍狗屋、政總，識拉遠，去到西環

大家都冷靜d....

大大把開山刀
又竹枝又鐵枝
睇咗成個live未

普通人手無串鐵又老又嫩又女人一開車門出面成棚老黑您打得幾多個？最多咪又得把遮

其實我唔太識講笑話既....我都想試下同大家放鬆下....講下d無聊野啦....令願你地屌下我冇咁嬲都好（word , not physically)

其實....我由day1已經想講架啦...我未婚夫剛剛入左伍冇耐，聽說要兩年先會出返黎
我未婚夫姓：朴 ， 我就緊係跟佢姓啦

所以...我好希望呢兩年時間大家可以陪多點我，拜託

頭先返上水 出閘口見到有幾個mainland白衣鬼係閘口附近望黎望去 勁可怕 夢遊完之後即刻上bus走佬
新界大東北大西北已經唔安全

韓國炸雞般的笑話
油膩感重

我get唔到

好想問......香港仲係咪香港..............

對唔住...我都係沖過涼先
呢刻好似不太適合爛gag....

油膩and尷尬

下次再努力過喇

我都沖。。

剛剛睇電視直播， 一班白tee黑社會闖左入去了

祝所有仲 FF 比黑警屌嘅巴打生愛滋

+1

⋯⋯⋯呢個堅癲

仲有梅毒淋病性病疣丙肝

立場訓低咗添......

講左成個月啦！不割蓆！
勇武咪撚屌和理非
和理非亦咪撚好屌勇武！！！
兩樣野要同存先work!!!
講真我都幾支持勇武， 但...要理智既勇武。
和理個d.....都最好唔好手指指，冇勇武，就冇612， 亦冇 616既200萬！之後之後等等！
槍口對外！！！

小西

樂仔...我又講錯野？

唔係

原來西西有老公

係啊！夫君姓朴

睇大肚婆條片睇到喊

唔好啦...今日大家情緒都比較大！
最緊要對件事好！
我地大家一齊努啦啦

力

西西

個心嚇到定唔到

個心好不安

咁..唔會透露我自己既資料，對吧？

[member]而家無左live...無人知發生緊乜事[/member]

我就快癲喇班仆街牛屎佬

全公司都痴曬線了......

認真？？？？

巴打 咩情況？
有冇影到經過？

何君堯你個仆街快撚d死！！！
你一定落第18層！

到底呢個香港而家發生咩事......

個死廢老又吠喇

搞乜事…

痴撚線公司

唔好意思....
係我唔識講笑話哄大家...
本想緩和下氣氛

保重呀假如巴

今晚真係訓唔撚著

祈求有殞石好過

屌你老母好撚嬲呀 發洩唔到呀

佢哋依家已經變咗一個 片面嘅命運共同體

政府慘 黑社會唔會好得去邊

但係黑社會係可以隨時被拋棄嘅

情緒大爆發

其實我係嬲在 唔可以還拖

屌你老味 如果可以還拖打撚死佢啦

頂龍之後交兩個黑社會散仔出黎祭旗

留名睇何議員 下屆立法會選舉高票當選

唔係第一日嘅事
根本香港警察 從來冇好過

應該冇事嘅 可能返咗去未得閒上嚟啫

我都返咗屋企一排先上返網

全城中伏
個個淨係掛住講元朗牛屎人
冇人理死差佬喺香港島開咗30槍

又係向頭射
今晚真係冇咩留意上環果邊

係囉

講真我憎差佬 仲勁過我憎港共

差佬我係勁細個就憎 以前細個睇tvb電視劇最憎就係睇警匪片 特別憎吳卓羲

我覺得今次應該係想幫之後宵禁鋪路

ofcourse～

Me too

元朗要關注 港島開槍爆頭都要

一齊咒鳩佢
行申：已搵地獄少女

🚬

好嬲

係元朗返工
都唔知以後點經過元西

劇本
屌撚死晒班黑警

小心

發夢見到好多人比黑社會打 大家係到逃跑

我都聽緊

心情好down

我直頭無訓過，今日罷工

我都係 好頭痛

仲要特登揀同泛民同一個時間

果個元朗區議員講d野 真係好黑暗

岩岩嬲得制 熄左
請問佢講咩?

話有班白衫3圍佢
佢格離有警車
佢要求警車入面個黑警保護佢
個黑警聽到佢係議員 開車走左
再遠少少有幾十個防暴都 完全唔理佢

大家撐住

做戲

垃撚圾既記招！！！

It’s just the beginning

開始就咁快講冇希望
撐住呀

說好的元朗街頭劈友呢？
想睇真人古惑仔好耐

你知道我在等你嗎

自己無屋企咩

hug

3200

Thank you 搵下先

想佢著黑衫屌我

好想聽佢屌差佬

我頭先一路睇一唔喊.....

Yes...
唔得 真係搞唔掂
今日成個人都錯哂 關於尋晚越聽越睇心情越錯....
我諗真係要擺底下手機、網絡資訊...
潛下水幾日...我心情平衡唔到

你走⋯

腳

我想扑野

我都係

今日反而好多平時唔出聲既都勁大反應

好想睇佢啲story同聽佢把聲

唉，媽媽今日做咩無心機

一開口就想屌尋晚嘅事

寶寶們都無心機

咁樣先驚

唔知又部署d咩出黎

打未？

比例 7:3

個籮柚好正
著到咁緊好摟屌

應該聽日都未爆po

今日出街見到好多好想大噴射佢哋既仔仔

just do it

人地報咗警

999打得通咩

唔通呀 所以我直接望

射埋啦仲望

我都訓唔到

-3- 冇

互相打氣一下OK？

ok

茵蔿沒有尒*-‘xd

miss牙my肉便器

agger

南亞人成日畀人屈 明明最撚賤格係香港人

食緊飯

喺連登今日同琴日成日都見到話有南亞刀手 影都冇個相都冇張

屈得就屈

南亞人正過香港人幾多倍

-.-

你係唔係南亞人呀？

自己都要反噬

又遲到

morning

鍾意著棉褲
可惜冇籮

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(250)

係真唔係

籮與大包都要
但比較上黎，籮先「至為重要」

正常樣就夠

咪聽佢鳩up